係學校睇過最九唔搭八嘅才藝演咩係咩?

試過有同學上台表演捉棋
仲要係飛行棋

捉飛行棋看似好易，但睇落愈簡單既東西，要做得好就愈困難

有咩問題
利申: 飛行棋校隊

但係捉左幾分鐘仲未飛到出黎
最後有老師話邊個擲到6就贏

變咗擲骰比賽

係咪其他學校嘅才藝表演都好正常